垃圾聲明文要人

老闆垃圾回應，要人派嬲

自推1/10

自推2/10

自推3/10

又話唔用fuckbook

自推4/10

剷咗app啦，用手機版上去屌佢老母咋

自推5/10

自推6/10

冇人唉

自推7/10

8/10

9/10

10/10

用web版就唔係用fuckbook, 掩耳盜鈴

咁你想點撚樣呀？條友喺fb寫咪喺fb回囉！我quit咗N年SNS大部份嘢都冇裝，有人叫我睇嘢先㩒上去又要同你講呀？咁撚得閒喺度369就做正事啦！on9！
而且你認錯人喇，我冇同你講過我唔用㗎！要屌咪去cctoy屌人囉你！